麻煩admin幫手del post

錯誤資訊 唔該哂

[admin請入] 連登係咪跪左？

唔撚del

唔del呀 過主啦